蕭生：美國會制裁香港銀行？？？警暴暴動總統選情糾纏特朗普？

蕭生都會唔識讀英文

佢係以前算係水平高

Minneapolis
地方名

以為佢全能 居然唔識讀既

利申 唔識讀

推